人美心善！金賽綸、韓昇延、孔升妍、TWICE定延等為遺棄犬做義工服務

【多圖】孔升妍是這個活動的常客，妹妹定延也經常跟著參加~

在5日上午，Blue Angel志願團的第24期義工服務活動，在京畿道安城市的一家遺棄動物保護所舉行。

獸醫等各行各業人士自發參與，這次有演員20人、超模團體11人、YG娛樂社會貢獻組33人、模特14人、歌手3人、諧星及其他5人等。由組織帶領或以個人身份參與，有些是藝人的熟人，都奉獻出時間參與這項不定期愛心活動。

定延是很好很好的

過得去而己

人美心善

once見面會?

愚台都大把色狗等領養

人道毁滅

魚

升妍係靚版0既定

仲未有負皮？

定延屌打

一門三傑

啲狗狗既眼神可以話俾大家知:

點解啲姐姐無波波既!

2個家姐屌打

我想做狗

做狗好過做人